如無人權問題，港府無須憂慮制裁

連登仔勸籲港府無須憂慮涉港法案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
香港特別行政區政府今日（十一月二十一日）對美國國會眾議院通過參議院版本的《香港人權與民主法案》以及另外一項有關香港的法案表示強烈反對。

連登仔認為，香港政府自稱一直積極追求法治，香港警察自6月以來一直堅持自己以合法方式執法，以達至社會維持安穩，理論上香港政府對近月來社會事件的處理手法絕無牽涉人權問題，故不須要憂慮涉港法案的制裁。

連登仔認為，美國國會眾議院通過參議院版本的《香港人權與民主法案》有助香港的人權維持完善，與港府的行政和執法方針一致，所以一眾連登仔極力支持涉港法案通過。

連登仔重申，香港政府的行政執法手法不涉及人權問題，故不需要憂慮涉港法案的制裁和會干涉香港內政。

完

2019年11月21日（四）
香港時間13時06分

推

文宣就好似廣告咁 要散播希望

好正 跟政府格式

合理

想睇政府點回應

Push

要推

laughed

都無做錯牙，好明顯過份憂慮

岩呀
好人好者怕咩

正到

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

連登新聞處一定要上連儂牆
仲有連登外交部發言人要出聲明

繼上次弓箭手休假之後
我覺得呢d 新聞稿有得搞

駁唔到

學下政府放屁都幾爽好似扮傻咁

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)